新分唇 Spoiler Tag

既然都有 upvote 同 downvote
咁 spoiler 都係一個相當重要嘅 tag

例子 1

例子 2

例子 3

咁用 spoiler tag 包住後面果句，就唔駛隔咁撚多行

正經野冇人理

連登d中小學雞spoiler 呢隻字都唔識啦
Btw 支持

識英文
勁

唔明有咩分別
淨係見到一層quote

都未實裝梗係睇唔出

個分別係，如果有 spoiler tag，啲內容要禁一下顯示先會出

咁真係全面抄reddit啫

其實我覺得
我譯唔到 spoiler 做中文係我廢
香港人係應該講返中文嘅
中文應該叫咩好？又有啲廣東話特色嘅

未算，人地仲有 markdown

好嘅抄壞嘅改啦
同埋 spoiler 算係好多 forum 都有嘅野

劇透囉

唔靚